有信念既入一入黎

恭喜你 你已經戰勝心魔
日日數錢 如入無人知境

2813熊仲未放
夾咗2日

+1

等破產啦你
我有信念 -1

布神今日話買牛呢

可惜今日無加倉，得返食淨最後一口熊

幾皮野好過無
照殺

十手牛

有信念牛3

good